電腦火牛線一問

想問下各位模組化d線係邊到買 有咩要注意
入左隻模組化新牛想試下用定制線 thx

不如你講吓入咗邊隻模組化火牛先啦
（如果你入咗隻半模組火牛既話，倒不如唔好買模組線呀）

Evga g3 巴打

推下先 有冇師兄知

淘寶

淘寶啲線其實唔差
你介意啲可以去cablemod睇下
不過啲線加埋個價買到你兩隻火牛

巴打有有淘過邊間穩陣 好驚淘錯

我買過間叫 HZ MOD 唔錯的

巴打出過事

睇睇先 唔該巴打

其實冇，不過係其他討論區用pcie推290x定390x燒左個頭，低用電量應該冇問題

我兩部電腦都有用佢啲線 so far so good
兩部用電量都有返咁上下

自己diy好似幾好玩

之前用開cablemod 貴到hihi

一路買牛貪平都唔買modular，直到上次corsair送左隻rmi比我就冇返轉頭

靚火牛有排都唔壞 值得買貴啲

例如呢隻火牛？？

售Corsair RM850x 全模組有單有保

上列商品不是我的，

請找她聯絡吧，謝謝

買左Corsair rmx 系白色版 （舊版）
D線全部係編織外皮線。
正野

請問火數幾大？

750w

不過黎緊去淘寶定制線 定d特別色 幫你量好哂
買黎試下

編織外皮線有咩咁正？
係咪白色版至會跟呢款線？

軟、質感最好
白色版 要舊版先跟